P牌仔推唔郁行動post

可幸全家都黃 所以幫媽咪姑姐呀叔裝晒連登
佢地都會當哩個係吸收訊息既途徑
不過佢地有個特點
剩係睇熱門 亦唔睇留言
今朝WhatsApp grp 佢地竟然問
係咪得929有遊行？
咁我即刻send 哩兩張野俾佢地

對於哩班齋睇熱門既CD-ROM
佢地亦唔睇留言
其實有bot之後我都睇少左留言

其實唔係話唔好討論警暴 yellow obj 既post
不過唔好自推十連啦

另外 屋企人都話宜加見到既行動文宣
都得日期地點 無乜詳情
唔似之前人鏈或遊行既有晒幾個地圖 細節
普通和理非靠fb可以得知到既行動詳情唔多
真係靠連儂牆同連登咖喇

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命